想租個地方靜靜地溫書同工作，請問有咩好推介？

隔離屋有兩條死老嘢開托兒所，死隻死賤種唔停口嘈撚到仆街，跳到我間屋地震，仆個冚家臭家產
想搵個地方靜靜地溫書同工作，各位巴絲有咩好推介？

+1

樓下公園

唔知你喺邊區，如果係港島區的話，可以考慮Aspire Upper Room, 詳情自己睇

深水埗區呀我，但你推薦呢度冇獨立房，我要做online exam，又set兩個cam影晒自己同周圍

好嚴謹窩，大學考試？

你可以考慮：

1. 旺角Desk-One

2. 中環 Andotherspace

不知顏色，需自行判斷

最後，祝考試順利，加油